唔將緊急法撲殺於萌芽之中，之後會後悔莫及

依家香港人對緊急法, 同蒙面法配合白色恐怖，都太輕視了

佢咁做比送中條例邪惡十倍，之前反送中有咩意義?